（兩黨共識） 美國國務院法律顧問辦公室 ： 沒有足夠證據證明中國政府在新疆地區進行了「種族滅絕」行為。

01 唔貼link
有冇人搵得返班兩黨共識撚出黎？
係咪要滅族先算「大屠殺」

美國前國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）離任最後時刻發表聲明，認定中國政府在新疆地區犯下「種族滅絕和反人類罪」，不過美國國務院法律顧問辦公室結論不認同這一說法。

美國國務院法律顧問辦公室2021年年初得出結論認為，沒有足夠證據證明中國政府在新疆地區進行了「種族滅絕」行為。

美國《外交政策》雜誌網站2月19日指，「蓬佩奧在其任期的最後幾個月發起了對中國政府在新疆地區行為的審查，一些美國國務院法律顧問辦公室人員支持，但其他人則持懷疑態度，認為這一匆忙而政治化的舉動是蓬佩奧為自己早就做出的決定提供掩飾。」

《外交政策》雜誌網站指出，聯合國大會1948年通過的《防止及懲治滅絕種族罪公約》對「種族滅絕罪」有嚴格規定。在美國前總統特朗普（Donald Trump）任期的最後幾周，國務院法律顧問辦公室的律師們得出了與那些要求認定中國政府在新疆地區犯下「種族滅絕」的官員完全對立的結論，最後一份「分裂」的備忘錄被發送給蓬佩奧。但2021年1月19日，蓬佩奧在離任的前一天宣布認定中國政府在新疆地區進行了「種族滅絕」。

國務院法律顧問的結論謹慎，認為在新疆所發生的並不構成種族滅絕，而是反映證明種族滅絕的困難。種族滅絕一般是基於民族、宗教、種族或民族認同等因素，破壞或屠殺全部或一部分人。

法律顧問還指出，公眾對種族滅絕罪的看法與1948年《防止和懲治滅絕種族罪公約》中的法律定義存在差別；國務院法律顧問一直認為種族滅絕，是需要涉及意圖造成一個團體在物理上和生物上的破壞。

特朗普年代嘅嘢同拜登有咩關係？

原來維尼就係大總統

01

左仔：

笑死
咁又唔計 咁又唔計
難道這樣的事能算種族滅絕麼

美國佬係唔會認衣單野
因為認左就等於承認自己屠殺過印第安人

敗登述職完即時見效

同莫狗同一招
有種族滅絕會出聲
但前提係要佢定性係「種族滅絕」先

冇「種族滅絕」就唔洗出聲

國際戰線 莫哲暐 ： 如果拜登奶共 我會認錯並公開承受眾人批判

其實Trump都講明如果佢輸左大家等學匪語

係啊 坦克車碌9人都係cultural norm渣嘛

而家明顯係一堆利益至上政棍係度玩國王的新衣

然後班賤種左膠 （特別係有綠卡/美國國籍）就係度塗脂抹粉洗白

美國旗準備加多五粒大星未?

> Xi understood that “culturally there are different norms and the leaders are expected to follow,” according to Biden.
邊度有種族滅絕 中國文化嚟

要知道who when how where 仲要有堆屍先夠證據話佢係滅絕同種票一樣logic

Talk都唔talk啦依家

如果只係轉化佢地，用高壓禁止各種保持民族性活動，例如推動蒙古語使用，係真係唔算罪行？？

邵藍又中

我上一句指成件新聞發生特朗普年代嘅事情。

並唔係指「種族滅絕」嘅指控發生特朗普年代

我睇到嘅新聞就係，特朗普年代嘅國務院法律顧問指出新疆嘅悲劇不符合「種族滅絕」嘅標準
所以我話同拜登冇關係

梁啓智唔好潛水啦

文化黎

日常用語中嘅genocide好廣泛
但係The Convention on the Prevention and Punishment of the Crime of Genocide中嘅定義就好嚴格嘅
單純破壞文化 講明 係唔算genocide（呢度牽涉二戰後點定義種族滅絕嘅問題 ）

所以Adrian Zenz先要做研究證明新疆有強制絕育嘅情況出現（因爲強制絕育係genocide定義嘅其中一項

The popular understanding of what constitutes genocide tends to be broader than the content of the norm under international law. Article II of the Genocide Convention contains a narrow definition of the crime of genocide, which includes two main elements:

A mental element: the "intent to destroy, in whole or in part, a national, ethnical, racial or religious group, as such"; and
A physical element, which includes the following five acts, enumerated exhaustively:
- Killing members of the group
- Causing serious bodily or mental harm to members of the group
- Deliberately inflicting on the group conditions of life calculated to bring about its physical destruction in whole or in part
- Imposing measures intended to prevent births within the group
- Forcibly transferring children of the group to another group
。。。
Cultural destruction does not suffice

條賤種cut 直播係保護公眾被人屌到仆街
然後keep 住扮睇唔到出新Po

根本唔可能策反到全部參與打針行動既黨員

黎一次打針錄影偷錄證據，仲要影完之後即刻用槍指住佢地即場驗支針有咩成分

即使係咁都可以話佢地自把自為，根本係口同鼻拗

仲要唔係個個都打針，只針對level 3, 4既危險人物

點證明到？

就算擺堆證據係佢眼前都唔會定性滅族
同鹿道立避答有冇三權分立一樣

要證明到新彊大規模滅絕至起碼要極高層人員反水
分分鐘得陳全國一個先知全情

國際線左膠 又扮睇唔到

美國原來冇認過屠殺印第安人？
長知識了

太講究証據同程序係民主制弱點

咁樣呢一世都唔會夠証據去證明，不過相信美國都唔想去証明

相信兩黨共識🙏🏻勿分化
謝謝

又黎

China Joe

兩黨共識又輸

愛登力 = GME 2.0

跌得再勁 都一堆人叫sh
等多幾日 拜登就出招
拜登更反中

原文係呢度

啊奇怪啦嘞
關Biden撚事？篇文講明國務院法律顧問係Trump嗰屆㗎啵
仲要指明班law友嘅意見同Biden政府相左，Bidne政府講明新疆維吾爾有種族滅絕

foreign policy篇文講明個問題係舉證門檻嘅問題
啲侵粉噉都可以spin嚟屌Biden，真係唔知佢哋係天才定文盲

The U.S. State Department’s Office of the Legal Advisor concluded earlier this year that China’s mass imprisonment and forced labor of ethnic Uighurs in Xinjiang amounts to crimes against humanity—but there was insufficient evidence to prove genocide, placing the United States’ top diplomatic lawyers at odds with both the Trump and Biden administrations, according to three former and current U.S. officials.
。。。
The cautious conclusions of State Department lawyers do not constitute a judgment that genocide did not occur in Xinjiang but reflects the difficulties of proving genocide
。。。
There is little dispute within the U.S. government that China’s treatment of the Uighur population has been horrific and criminal: More than 1 million Uighurs have been detained in reeducation camps, and many have reportedly been subjected to forced labor and sterilization. China has committed numerous crimes listed in the convention as acts of genocide, including the prevention of births and infliction of bodily or mental harm on members of a group and the compulsory separation of children from their communities, according to human rights groups.

But there remains questions over whether that conduct meets the extraordinarily high threshold required to prosecute the crime of genocide.
。。。
A State Department official declined to comment on the internal deliberations during the Trump administration over the genocide designation but said that Secretary of State Antony Blinken’s decision to confirm Pompeo’s decision was based on his own reading of the convention, not on the department’s findings. The official noted that the secretary of state, whether Pompeo or Blinken, wields the ultimate authority to make the final judgment, regardless of recommendations from the department’s lawyers. There is no need to initiate a new formal review into the matter, the official said.
。。。
The Biden team during the campaign reached the conclusion that China had carried out genocide several months before Pompeo’s declaration. In August 2020, Biden’s presidential campaign issued a statement concluding that China’s mass internment of Uighur Muslims and other ethnic minorities in Xinjiang amounts to “genocide.”

真係「講證據」 定 其他呀
就算鐵證如山條友咪一樣成個鹿道立咁

Deep state

佢地冇唔認屠殺印第安人。。美國打越戰都犯下好多戰爭罪行，全部認晒 - 吹佢唔脹佢地最大晒

喂樓主
pin返foreign policy篇文啦

叫佢支持者中大Emilia 張芊穗

呢班臭雞出黎回應吓啦

你放心啦
樓主係唔會理㗎

左膠無得扮自high

唔係拜登攞全一堆假票行出黎話自己有舞弊
都唔計

民主黨同共產黨

都未滅絕哂，點算種族滅絕

樓主縮撚咗去邊
留名睇佢spin
「Biden無認新疆有genocide啵。。。吓有認？噉制裁未啊出美軍隊冧支那未啊？唔出美軍？咪話咗佢奶共囉」

右撚又贏

又飛機文
不如貼埋cultural norm 段野啦傻柒

咪覆緊囉死賤種

講起張芊穗隻臭雞
啱啱先知條豬扒有賣相仲要39美金

？？睇中共假新聞睇得多？

“飛機文”

做乜噉話自己啊？
樓主你自己quote嗰篇支那01二手料
引用嘅資訊咪就係我嗰篇囉
//美國《外交政策》雜誌網站2月19日指//

foreign policy啊
知唔知乜嘢嚟㗎？
定係連出post前連check下自己啲資料都無做啊？

証據呢樣野真係睇人

想做鳩支那既一早認真做

想扮唔見既咪話有人證，但無物証，無法證實

呢樣唔只因為侵侵落台，而係現今美國支持一個重經濟唔重正義既總統

咁都唔算genocide,反人類罪行
試下喺美國起個"再教育營"
全部都係黑人/宗教徒/同埋5毛最鍾意講嘅印第安人

撚有人買咩個樣咁撚豬

得啦柒頭
而家你自己quote嗰篇嘢摑返你幾巴

國皇的新衣呀

打完飛機就著褲啦
牙joe 講埋Cultural norm 仲幫佢兜

樓主幾時死?
唔撚睇清楚就出post
想老屈拜登

得啦得啦
樓主柒咗就深潛啦
保證唔幫你推post
支那嘅cultural norm係genocide 你唔認同咩

幫你老母執骨啦
五毛BBBBBBB

香港人最好都移民英美，台灣這塊地永遠不歡迎你們，永遠都不。

沒有，沒有，沒有，繼續

No talk, yes幻幻

你條傻柒返去幫01寫文啦
定比于品海炒左轉行做自幹五？
【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

你睇得太多中國新聞？

沽空比例=反中比例
short squeeze=兩黨共識
聽証會=中期選擇

現實係
大選前 恒指24000
大選後 恒指26000
拜登當選後 恒指30000

一堆美國上市中概股 爆炸性咁上升

賤種愛登力 死全家

連登嘅眼界果然得01程度
仲要po中出西門條on9仔篇文出嚟如獲至寶

駁唔到我啲point啊懵撚？

預左啦, 遲D等睇美國白人被滅族
BLM

拜登會出重招
即係你當
全世界的資金同大戶 係傻

中慨股萬歲

支共又贏

應緊邊個

仆街 拜燈都有打手係咪平時玩開細路果班人嚟

因為中國唔俾調查
所以無證據証明武肺唔係起源中國
亦無證據證明新彊種族滅絕
而拜登照單全收
又贏

死返去菊子橋po啦
你啲低等人出嚟影響討論區質素

你死左先

咁都有左膠突個頭出嚟柒

全世界欠希特拉 一句 對唔住

冇咁型仔

01 嘅料，就算有參考價值都好，支那01八九成都係為咗帶風向而推出呢㗎
好多連登仔都係標題黨嚟㗎，唔睇內文

push

最搞笑係樓主屌我係01打手
自己竟然走去quote 01嘅文上連登出post
仲要出之前唔睇返原文，畀01帶風向帶返轉頭

唔知乜嘢居心

我就唔睇01嘅，更加唔會quote啲外宣上連登

你頭先唔係引咗公約內容證明成件事就係種族滅絕咩？

到底咩野係冇"足夠"證據
冇證據就冇證據
有證據但係證明唔到就唔叫證據
假如要足夠多先得
咁要幾多證據先足夠?

我仲諗緊樓主會唔會用中移動上網，抄股用支牛

Hitler
Sorry

防止及懲治危害種族罪公約

危害種族的定義（第2條）
本公約內所稱危害種族係指蓄意全部或局部消滅某一民族、人種、種族或宗教團體，犯有下列行為之一者[2]：

（甲）殺害該團體之分子；
（乙）致使該團體之分子在身體上或精神上遭受嚴重傷害；
（丙）故意使該團體處於某種生活狀況下，以毀滅其全部或局部之生命
（丁）強制施行辦法意圖防止該團體內之生育；
（戊）強迫轉移該團體之兒童至另一團體

我嘅意思係
公約對種族滅絕嘅門檻好高
亦即係點解Trump時期嘅國務院 有人會話達唔到舉證門檻

我就確信新疆有genocide嘅（基於強制絕育呢點又好，又或者公約裏面其他criteria都好）

我係屌緊樓主條on9仔唔睇清楚原文就衝出嚟柒
柒咗又鬧人五毛

no talk, no action, sounds bad, never work, nothing going to happen

又係啲柒頭開口埋口國際法法律膠
半年前見個條柒頭係咁死拗話香港唔夠慘
為咗迎合國際標準就不惜輕視香港苦難 扮晒西方知識份子咁款
一句留島不留人就你就縮返入老母閪個窿度
不過左膠就係咁撚樣 識多少少就以為自己智者不可一世

好簡單 做得出嘢我咪撐囉
依家嘢嘢口交撐侵唔信敗登都好正常
然後啲左膠淨係識圍爐批鬥自己人刷存在感
開口埋口極右法西斯唔好搞喊細路女

師兄睇得好透
服了

點解依篇文章乜鳩內容都冇都可以當社評?

種族滅絕唔講國際法講乜？連登認證啊？

係嘅係嘅
連登人均 網絡鍵國元首

知道世界上有人比自己慘
就開始victim mentality發作

賤嵐出句聲

明明仲有咁多新疆人，都未死晒，點叫種族滅絕啊

等佢哋死晒先同我講啦

呢段永遠無人貼

你縮撚埋啦賤種
種族滅絕都可以幫航

fuck me

推

敖狗個twitter潛晒水

左膠話： 反侵怎麼算是撐登...撐登也沒什麼大不了

雜種影衰晒柴田秀勝

有冇英文汁？

biden
xi jinping
2020

「國際主義者」離地心態出晒嚟
Legal 本身舉證門檻就勁撚高 開口埋口就法律然後無視常識
國際法標準都唔係必然 烏克蘭大飢荒都係disputed caees
國際法judgement隨時仲任意過你條傻閪舉啲條件

咁講法律不如你講埋疑點利益歸於支共呀笨 要證據fc呀？
要求對方舉證個要求上到太空 自己講左膠柒嘢就我話係就係

用返你啲左膠邏輯泥漿犀利的話
你fat check左個單新聞邊段係真未？
有無親身同訪問個人講嘢？
有無親身驗證個官員身份？

啲心態真係好撚好笑
見住佢地點樣貼近「國際標準」
為咗國際便利寧願唔理香港人嘅睇法
只有佢地套左膠價值先係絕對

我都想講有嘢就話睇其他作者
咁你寫嚟把撚 不過垃場預咗

唔好理班阻膠喇，上國際戰線啦

左膠：

1. 人證唔可以當係證據

2. 就算人證可信， 只係證明佢哋幾個受迫害， 冇證據大規模種族滅絕

3. 就算證明有大規模種族滅絕， 都冇辦法扭轉結果， 唔通同中國開戰咩

4. 大媒體得幾篇零星報道， 冇上新聞頭版即係假

秒

樓主都冇怪拜登

不過侵侵都錯唔哂，臨走先黎整份咁ge報告，如果早啲做個結果應該唔一樣

幫航？
係咪講緊T字頭嗰位啊？

According to Bolton, Trump was not merely indifferent towards Uyghurs’ human rights, but actively encouraged Chinese President Xi Jinping to build concentration camps to hold them.

// Legal 本身舉證門檻就勁撚高 開口埋口就法律然後無視常識
國際法標準都唔係必然 烏克蘭大飢荒都係disputed caees
國際法judgement隨時仲任意過你條傻閪舉啲條件//

係嘅係嘅
連登仔貼label嘅標準就最公正
常識？做乜講埋啲連登仔無嘅嘢啊？

// 要求對方舉證個要求上到太空//
笑撚咗
個標準我定㗎咩？
英國美國自己定㗎
當年想劃高啲添啊柒頭

// 用返你啲左膠邏輯泥漿犀利的話
你fat check左個單新聞邊段係真未？
有無親身同訪問個人講嘢？
有無親身驗證個官員身份？//

笑撚咗
篇新聞係樓主quote嘅
就算係流又點？
損害嘅係樓主個point又唔係我

// 為咗國際便利寧願唔理香港人嘅睇法//

請問而家要證明維吾爾人畀人genocide
關你連登仔睇法撚事？

厲害原來美國國務院做嘢要跟連登仔學嘢嘅 欽敬欽敬

你不如睇埋樓主留言先

所以就唔撚屌得?
唔撚關得我事?

佢有佢法理判斷, 咁係咪法理判斷就就唔俾批評呀?
你傻撚咗呀? 咁不如你咪撚屌d官屌政府啦
覺得官員判斷出錯咪出聲屌幫手lobby囉
加句連登仔唔會令你條左膠講嘢正路咗架喎

開口埋口就話唔撚洗跟連登人做嘢,
政府官員判斷有錯都唔撚屌得
原來呢d就係左膠嘅水平

我有無話過我係用法理邏輯呀
謀殺唔成立係咪代表個個人一定無殺過人呀柒頭

美國判斷大殺傷力武器個陣國際法飛去左邊呀?
盲信法律國際標準但係都講唔到啲乜
開口埋口就話連登仔無常識
你條柒頭咪又係盲從威權

標準有問題判斷錯咪屌囉俾壓力, 再唔係咪一齊搵多d證據/行動/遊說推動囉
你條柒頭就係咁spin 同loop 連登仔垃圾無常識
你自己咪又係一撚樣

講到無quote一樣, 上面一大段引文扮無用
再者我從來都無打算同你爭拗你篇文嘅內容,
我係屌你條柒頭串柒柒開口埋口國際法western centric姐

左膠永遠就係咁, 對家就一兩句捉到實, 自己柒就全部變阿叻乜都睇唔到
establishment成堆柒頭, Hilary 想賣台換國債, 奧巴馬唔敢講香港問題, 拜登話中國係老友, harris連中國問題都唔敢答 咁撚樣都繼續撐

噉幾時反Blowjob啊

The UK is seeking to strengthen its economic and trade links with China after Boris Johnson stated he was “fervently Sinophile” and determined to improve ties “whatever the occasional political difficulties”.

噉請問你屌緊乜呢？
班官係Trump朝㗎啵

而家Biden國務卿一直都講緊uyghur畀人genocide啵
你瞓醒未？
而家入邊個數啊？

得你咪唔好講國際法
實有人show你
連登吹雞洗senator twitter版
搞掂乜撚uyghur advocacy group企埋一邊唔晒講證據
連登仔個鍵盤就係證據

我有話唔反佢親中政策? 佢敢推咪屌囉
唔似你條柒頭左膠係咁左spin右spin喎

點啊做乜縮撚咗入你老母閪度啊？
仲唔快啲出去開po叫春

屌囉
俾壓力,
一齊搵多d證據/行動/遊說推動囉

唔使喺度spin 啦

Pompeo declare, 睇唔到, 著眼呢個未知真偽嘅官員度想射過波落侵度
左膠永遠都係咁, credit永遠唔會落侵度, 淨係開口埋口捉住幾句, 其他做咗嘅實際行動就阿叻上身乜都睇唔到

自己明明係幫緊個官員口話要過國際法, 然後就忽然無啦啦spin落侵administration度, 然後就話布林肯都有, credit就 biden拎晒, 死貓就侵食晒
我就一直都係屌緊國際法, 仲有屌緊你條柒頭係度開口埋口無常識, 但自己就正正係附和係國際標準, 然後仲要三日唔埋兩日就賴侵
依家轉身又想扮抽身, 左膠真係最叻打泥漿摨角

不如咁講啦, 幫敗登打左飛機咁撚耐, 講到拜登咁撚有預備同共識, 咁布林肯除左口交仲做左d咩呀? 孔子學院個度又點計? pompeo半年內落左幾多sanaction點解我呢個月乜實質行動都未見到呀?

原來唔淨只左膠 盲閪嚟

要同你條柒頭左膠交代?

柒頭左膠技窮就收嗲啦
quote幾句英文以為自己係真理 點知邏輯差撚到
求其一個連登仔屌鳩你都應唔到呀

唔洗咁拘泥國際法 = 唔搵證據
左膠邏輯就係咁 個腦裝屎

之前又話我屌敗登, 依家忽然又為侵朝官員堅持國際法護航
你立場到底係咩呀?

我就開咗post嘅

Boris Johnson於農曆新年 對住中國商人表示：我超愛中國㗎！

兩樣有衝突咩？你唔畀Biden班友喺國際法層面證明有genocide啊？

呢班友就係要連登仔無視西方國家嘅行事準則
所以佢哋完全無視國際法
呢班友就係要全部無視佢撕爛佢